#Challenge de Cryptographie
#IPv11(CRyptographie)
(https://mhsctf2022.ctfd.io/challenges#IPv11-11 --25 Février 2022)--Très facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre solutions:1
Nous avons des nombres. Il suffisait de comprendre que c'est du code ascii. Il faut enlever les points et tarduire le reste en texte selon votre méthode. POur le flag ajouter seulement 1 au début.
